The Rock, Dwayne Johnson 有無做過奸角？

如題

第一套戲就做奸角
竟然有人問佢有無做過奸角

嚟緊一套Marvel DC電影佢做supervillain
好似叫Black Adam

Sor 睇佢個樣好正氣

蠍子王

mummy

秒
柒撚到

蠍子

你講the rock 定Dwayne Johnson先

Get Smart?

05年套Doom掛
打機片, 最尾原來佢先係